點會睇唔到msg 唔記得覆呀

佢都冇心機同你傾
費事覆你咋傻仔

我明明好俾心機同佢傾偈

你邊位 做乜一定要覆你
醒未

付出同收獲唔一定係正比

你俾心機又點喎
都唔夠佢心上人一個表情

佢對你好重要
你對佢係路人咋

又係你

乜又係你丫蒲生

我乜都唔係

Metoo

係 好耐無見

可摸耳講下details

係都覆左佢心入面最重要既個位先啦

雀仔都叫緊春了

你都叫埋一份

佢等緊嗰個覆咗佢喇
仲浪費時間同你傾咩
Hea你都懶
下次無聊嗰陣再搵你啦

春春春春春春

有咩details

個情境 個女仔點識 份人點 有過咩經歷等等

點解要鍾意一個唔鍾意你嘅人

男黎

巴士似weak左

巴士都有死火既一日

呢個好笑

邊係咁叫

我都想weak了陣間起身有緣再見
大家都早d weak

早抖

sleeping is for the weak

Player完

我都知道佢係

識鬧唔識醒呢下好野

啱呀，可唔可以自己知難而退唔好搞到大家咁尷尬咁難做啦..........

最慘係佢hea得咁明顯都忍唔住搵

成長等於需要放手

不後悔的成全

我唔知你點睇男仔
但以我身邊既經驗 分三種男仔
一就player
二就正常
三死毒撚
第一種 14、5歲已經出黎玩 識女仔 幾年換一次 一年換幾次 同朋友落吧落club 有收入會比錢叫x 大約10年到就玩到厭 一就想搵穩定關係 一就無乜興趣 有需要比錢搞掂
第二種 16-22時先拍拖 換情侶次數極少 而且每段都好長
第三種唔洗講

搵第二個囉

我唔信會有人忙到全日完全唔得閒覆機

唉

唔想覆你機姐

深夜無人

做乜改名

唔想比人認出

我開始覺得你係分身之一

No

trust u

我頭先先第一次見你 萍水相逢

有冇後悔用過個ac開po 有留底

反正我都無人care 唔好睇得自己咁重

又係
不過我會唔順眼

咪當係另外一個人咪好

你在hk?仲唔瞓？

yes 我唔想訓

瞓了88

好啦gdnite

又得返我

仲有好多個嘅 唔一定係佢

我都weak算了

希望係佢
一震機就睇

一齊weak吧

就快了
有少少攰

呢仲感覺我諗好多人都試過 真心難受

但每次都唔係佢

其實應該係斷聯絡了
係我自己一個等

Shazam

屌晒班賤人老母

我永遠秒回你，你呢？
係咪我付出嘅真心唔夠多，定係連覆我一句都覺得浪費時間？
應我一句，一句，就算係再見都好。
再見。

決定唔再做等message 個個，已經block咗佢，唔想好似依家咁連覺都訓唔著

最慘係曾經佢會係咁搵你

突然你搵佢 佢hea回 什至唔回你

好明顯feel到呢 真係好hurt

心諗點解要咁對我

樓主你單野都好耐喇wor 仲拖緊

條友幾歲 30以上？

樓主 唔係del咗contact 唔再搵架啦咩

Sor囉.....

唔可以係忙嘅咩

根本就係對你無興趣
Btw經歷緊 身同感受

垃圾戲！

agree

同條仔睇含佢

我都想咁果斷

佢厭左我
就一手推開我

del左呀
我冇搵
但日日都等佢囉

2中

幾日都忙？

忍住手冇搵del左啦

痴線一晚推到咁

琴晚好多人

苦主大聯盟
全部都係失敗者

一時就覆得我好密一時就唔理我，已經受夠，有時明知冇結果就唔好行落去，最後傷既只會係自己

睇開啲喇 後生仔
唔重要嘅野咪遲啲覆

早晨

我是二等天使

一絲音訊都無

姐姐 琴晚成晚唔呀

都唔知係搏乜 唉

真呀

yes 完全唔care

搏比佢hea

各位又何苦為自己得唔到嘅嘢而困擾呢
本道都一早放下啦

因為希望終有一日會得到 唉其實咪又係放唔低

太貪心啦 好似依家咁平平淡淡就夠啦

我成日 梳囉

太平淡

條女俾人屌緊咪唔記得覆囉

平淡唔好咩
其實唔太需要有佢

想要有個人

唉 我嗰個突然主動搵我啦
但我竟然想叫佢放過我
我唔想再受嗰種搵搵下 佢又消失嘅感覺

好過我
完全唔care

你又咁早 明明你不weak

我訓幾個鐘已經夠

之前約見都係你r?

冇r過見

點消失法？

你望下依個post 幾多人

拖越奈個希望越低 就會易啲

咁跟住呢 佢點覆

未姐我諗 不過到時又會寧願唔好揾好過

姐係佢話見？

real life

全日唔覆 開完唔re

似係斷

yes

咁係咪好事

可能會覺得係你無覆 自己做乜要搵番你
？

我睇返
以前d曖味對話 好撚慘

我都係咁 不過人地都有新男朋友了

香港有好多失敗者

搵返人 佢應應下又hea 你 /唔回你
其實都係自己攞黎
明知都仲要去死
不過成日諗唔放棄都仲有機會
但其實係煩親人

我未講啊 我驚我咁突然咁講好唐突 嚇親佢

唔係

相親可能唔錯

大家都做過失敗者

就算普通fd
見到佢咁講都醒水唔好再搵人啦

嚇親佢咪啱囉
佢就唔會搵你

但如果在乎點解唔搵

自己hurt自己

連登失敗大聯盟

諗下傾啲咩人哋先會有意欲同你傾落去

換左我可能就傾到

成晚係到傷害自己
醒左就好想睇佢d野 不過無follow了

所以我del左

un 左我就想禁返個follow

又啱啊何 真真正正令佢以後唔搵我我就可以徹底死心

沖涼先

搵我都係無乜嘢 好過唔搵

入廁所洗下臉 諗下人地chat list有幾十條仔傾緊
就知道自己只係其他人唔覆個時用黎解悶既on9仔

好辛苦啊

之前係已讀不回 之後我自己掛住佢又死死地氣去搵返佢 傾一排又已讀不回 不停loop

唔好咁上心

好矛盾 想講清楚但又想同佢傾計

條女/仔 係like你 點會唔著緊 玩心理戰/秒回hea覆 既 唔該你即刻脫離呢個空間 做人處事態度 係短短的WhatsApp 都反映佢的小型心理 出面大把世界 何必執著個一個臭閪臭屌 拒絕玩野 沒心傾就算
人生苦短 任人擺佈做唔到最真實的自己

yes 上心勍輸了

我好多時都真係唔記得
有時打咗嘢又唔記得send出去

同自己在意嘅都會咁？

係你已讀不回定佢已讀不回

梗係佢已讀我啦

me too最後都唔知可以點搵佢 就無再講野

即係佢搵你 你先覆佢定del咗佢無搵你之後
你仲日日等緊佢搵你

利申：同你一樣 打算真係放棄

後者

咁樣先可以徹底收皮
收極都係蠢蠢欲動

如果試下抱住必死嘅決心同佢冷淡傾 會唔會好啲

連登相親 lmao

唔係話題嘅問題 係人嘅問題

諗起金鐘

quit ig啦

同你情況一樣

咁我哋一齊放棄啦
其實都咁多日乜都明晒啦 唔應該有任何希望啦

已經兩個禮拜

我之前係一係講下自己嘢 一係hi下佢 睇下佢會唔會應我

心累

笑撚死
死毒撚就安份守己打飛機算啦
學乜撚野人溝女

已經組織緊 其實都幾需要勇氣

寧願佢block 咗我我

點可以徹底收皮

無分別啦 都無follow
想下姐
之前已經un 過一次又fol返

hea hea下就唔會再講

可能我講清楚之後佢就會block咗我

會呀
對住男朋友都會
因為有時可能一路做緊嘢溫緊書
睇完之後
轉個頭又唔記得咗
成日比佢話我
但係而家已經分咗手啦

好辛苦，明明之前傾得好地地仲諗住約出黎以為有得發展吓

真係 放假都冇放假mode

消化憂鬱後 才令我拾回自信心 啦啦啦

聽日又要上堂

唔好等啦 唔會等到
人哋已經擺到明唔fucking care

係諗起都sad

我當初又何嘗唔係咁諗啊

聽日都係放假 唉 一自己一個就會諗到佢

奈何依個世界太多player，又或者太多人追佢，根本係佢眼中我只係一個普通既過客，從來冇在意過我

可能佢都係一個player 所以有人自投羅網 佢就同我玩下

Hi

通常唔理你
都會有第一個陪緊佢 唔係既話 悶都會回你啦

我同你差不多 前幾日我攤牌 佢話有男朋友了
就無再講野 (係佢唔應機了)
但佢之前仲好似俾緊機會你
之後係到諗
咁做咩之前又俾機會我又好似仲想同我相處
俾個假希望我
點知一講有男朋友 就明顯態度180度
究竟係用咩心態 同我相處

講到點死心點樣以後都唔會再理佢
但佢突然一搵返你，你都係會跳返呢個坑

Hi i’m back

想佢搵但又唔希望佢搵

好飽

明顯唔想覆你
走啦

好累

要完全睇唔到佢先move到

在意嘅唔會
但我通常係尷嘅先咁

睡沒

睡住覆

夢遊？

加油 我當正自己係舊水泡 定位清晰啲好啲

梳 我其實都係問緊 有無人有計

下佢係public 嫁咩

訓下仲好 我聽日返學 想訓都無得訓

我都係呀

唔想返

想唔返了

Ok逃學

姐係同時flirt緊幾個？

似係連你contact都無save

冇假

照返 hea做

唔好咁直接 好hurt

你返咩

岩啊

同普通fd wts人地都會秒回，反而同女朋友就成日都起碼成個鐘

學

...

但起碼炸佢audio not too bad

姐係你個普通frd 唔當你普通frd

咩

幾秒 可以都係答no no no

醒啦屌你，唔撚想同你傾呀

利伸:同自己講

有，普通朋友

好似件玩具咁
玩厭咗就俾人一手推開
當你仲諗緊係咪自己做錯嘢
不斷去搵返佢聊佢嘅時候
佢可能已經搵到另一個比你更好
更搞笑 更加夾 嘅人傾緊啦
你做過嘅嘢係果一刻已經唔再重要

佢唔係冇時間
只係人都將時間用係啲有意義嘅地方
明知自己只會俾人藍剔 hea覆
你都仲要衝過去
仲要好似隻死狗咁求佢
真係值得咩

屌 原來係打俾自己睇

wallpaper 求名
最鐘意眼鏡妹

所有嘢都係講priority 只可以講自己嘅priority 永遠都係尾

我打完未敢send畀佢

明明知佢唔會care 但都的唔起心肝send 畀佢 唉 狠啲啦好冇啊

scandal mami

明白放過你是放過自己這個道理

習慣就好

我都想直接攤牌次次問佢點解又唔覆，次次都有藉口口

就當愛錯了你 就當放生你

請給我多一秒

得咁少戴眼鏡相
隊band好似幾好聽咁

入嚟睇呢張圖

佢想拖住你

再給我兩分鐘

佢又話自己最憎人拍散拖收兵，原本一切都係假既然咁，不如直接block咗我好過，我唔洗煩住你，你又唔洗見到個督眼督鼻既人人

我都係咁諗啊

有時候有時候我會相信一切有盡頭

看著你和他走到我面前
微笑地説聲好久不見

訓著左

要不是你突然闖進我生活
我怎會把死守的寂寞放任了

我個個仲要將online status set 做private，你set做public，我見到你online咁耐都唔覆，我都會自動收皮，點解你要比個假希望我，比我ff你係唔得閒先冇覆我我

唔好好似個細路咁賴死唔走

你對佢黎講都唔重要啦 做乜仲要佢花一些時間去block你
既然唔重要 無關痛癢 自自然然block都唔想

本身都唔洗帶眼鏡
有眼鏡可愛D

如果不執著暗戀多麼好

佢就係唔想畀你知佢不停上線都冇覆你 所以先set private

我依加先去食

有咩食

雞bo

肥死你

藥膳

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

可愛

飲水都會肥

agree 我肥開

我想識絲打啊

減未

識我

又gay

Mememe

何日何地情盡情斷亦得好好生存

好hurt

佢都對我冇興趣，點解仲要唔俾我知，不如一早dq我，可加速我心死死

gay開 驚咩

why

岩啊 傻仔人地一早睇到你信息啦 得閒冇野做就覆下你囉

多人搵既話 睇唔到又真係唔出奇

做到出哂面啦
唔駛人畫公仔畫出腸啩?
唔好煩住哂啦 唔覆你就自動波行遠啲啦

我知我明我犯賤我期待

i’m back

算啦唔好send

喂 今晚好似有d熱

已經開左冷氣

push

今天冇人

無錢開

hi i am new

hihihi

yes 所以我閂返

你班朋友子訓哂教？

認真？

我冇fd

yes 開風扇

扮？

我開窗

新會然冇朋友

你唔開心個陣我秒回你

點解我無聊個陣你就走左去玩

有蚊

我咪係你朋友

住咁高邊到有蚊

因為不重要

35樓一樣有蚊

好開心認識你

我個到無喎 之前開窗訓 涼到天光覺得凍凍地

點稱呼

想識人可以秒回

還能不能愉快地聊天了

我呢邊好多

叫我成b

出市區住啦

連登can help u

no 男人老狗b咩屎

poor mo money

hi

y 歧視gay lo?

support你

係

成個世界好似無容身之所

讀書唔夠人叻

運動唔夠人好

又唔識交朋友

呢類人到底有咩存在價值

點解咁似我
你係我既老翻？

圍爐

係囉
on咗都不讀不回
乜真係咁唔想同我做朋友

比$support me

OK 1蚊

夠我住藍🧵了

點解我知你講咩

真

好難明🐑

都幾

🥰

睇唔到

其實因為我一打線出左🧵

見都未見過就厭左

都唔知做錯左D乜

y so weak

新鮮感

always meed u

懶過狗

仲用緊Ios10

比番小小面自己
以後hea 應

你咪🐶

更新未

我勤力

我read左佢

🐶好勤力

喂

返多4日又放假了

多謝

有新同事

終於識覆我

👋🏻

蒲公英？

唔啦

認唔到

no but is a 👦🏻

HI

y

你講cafe？

你尋晚死左火？

yes 唔係push po員

佢係大波小爾

屌連燈個通知中心好on9
delete 通知無確認 噤錯咗乜都無晒

嬲

ok

咁多人 搭唔到嗲

懶

又

驚咩

why無新女同事

不驚 搭唔到嗲 去咗自閉了

佢一直都廢

唔預埋我

我都想

真， 成日噤錯

依加預

想偷望女仔了

成日delay

謝

自閉你都啱

成日自

而家成日都收唔到

不過新同事好似ok 老闆叫我上

is

👦🏻？

吹？

yes 👦🏻👦🏻

fu

傷心

琴晚又話笑笑嗰個

yes 笑笑好正
聽日見到

= 佢？

長大啦

哭未

未大

聽日見笑笑

哭了

唔同人

hurt

咁疊馬

我專心對笑笑
放棄player了

刷牙

go

笑笑喺嗰度做？

上堂見到

what 堂 日文？

no日文-.-

有些風景，只能經過，不能擁有。

成日開叫春po好似好煩

我唔甘心只停在至少開心過

下個po要學術討論

想屙屎

or

ing

want to c?

屌四個鐘頭覆一次
吊住鋪癮又搣唔甩

del左佢
u can do it

no eye see

no see eye

學術討論叫春

Hi back

你有學日文？

Hi Jack

我今晚又黎推到1001

可以喎

nice ar
但我諗唔到下個po

Who

集思廣益

傾傾下就諗到啦～

我都覺得

-.-

咁啱聽緊，我試過，我明丫

Ok remember u

多朋友

學你

仲唔瞓？

今日做左啲咩黎

未眼訓

dumbo

快啲集思廣益

仲有500個msg

今日應該唔會1001

Call人回

快點

mo fd

你回

Me

Me too

三個人
夠啦

好明顯係hea9你啦⋯一早mark左第二個

我突然諗到

成b

熊b

咁我係咩

睇緊post

Mud

毒撚

mud

Diu

乜都睇

笑撚死

成人台

Eat shit

U always see?

啱呀世界上有好多人仲慘

咁你批評完 唔代表我就開心到

唔回了

Pin

Up mud

唔g next

👌🏻

人越大 越黎越收埋自己

True

冇乜意慾去參加聚會

睇咩人咩聚會囉

在家摺

沒朋友沒聚會

can pin?

喂 你地幾點弱

其實我6:00要醒

我都係 返9點

依家係張床度

Same

same

乜咁岩

其實唔係頭字母大寫係咪用android 機
因為iphone都會自動大寫

一齊

又有了

不

情緒病最難好嘅原因

係患者永遠陶醉喺自己悲慘世界

Too your head

我覺得呢個可以

今日攰到放唔到負了⋯差唔多weak

Weak la

🤔👌🏻

我好精神

點搞

繼續傾

傾到眼訓

我陪你架咋！

講到咁

好樂意

541

去到600就收工

留名

唔洗客氣
btw 點稱呼

好易啫

靚仔

快

back
去左打定下個po

咁叫毒撚算

吃狗屎

洗唔洗咁早

多字po

圖？

叫你蒲仔

蒲哥

情緒病最難好嘅原因

係患者永遠陶醉喺自己悲慘世界

我想同所有遇到挫敗/情緒病嘅人講
如果想走出黎
就唔好再摺埋自己

我明白你哋呢一刻好辛苦
我亦曾經係過來人
好知道你地擔心自己煩到人
又或者覺得冇人明白自己就收埋自己
但我想同各位講 你唔係自己一個
所以千祈唔好收埋自己
講出黎未必幫到件事
但積積埋埋絕對會出事

你未夠料

支持高汁

不回了

我叫左 你都唔好意思啦

唔會

但我唔會叫叫

poa仔

成屎

poa仔咪幾好

成屎都幾好

不屎？

屎真係不了
好玩唔玩 玩玩

蒲屎
pose

有創意

yes
我叫sense

Why

成屎ma

點解聽日要返學？

點解聽日要返工？

Ok 幫補英文未

我都想知

以為你弱左

未

不返了

收幾銀

佢成日望住唔出聲

你就好

咁痴線

去咗打太鼓

完未

琴日已經係

又屈

Mon post的痴漢

完

回到1001

想下好

請

唔講咁多 繼續mon post

變態

威
又去打鼓

又開始肚餓

你打沒

can’t

ps4 ...

肥仔

可以連機
我有

Quit

我係

減沒

fat boy eat all day

隻辣撒game 連不到機 橙

u first

等緊機會

可以連

希望快啲停雨 踩唔到單車

有無諗過係用家問題？

我唔會quit

邊有雨

別說 又咕了

有仔仔？

咁啱嘅

隻驚無呢個功能

雀？

有笑笑在

人打你打 打到無咁既功能

又笑笑

唔識

太鼓喎
我明明記得有

所以不打了

Del game la

假架啲奶

del人生online

你有無真奶

Fast

我有肥仔波

肥仔奶

肥仔波你都啱

改上周公online

訓未

gay test

好過揸屎忽

你先

快睡

sleep is for the weak

why？？？

我殿後

me strong

心水清

再唔訓覺聽日笑笑見到你個殘樣扣分

佢扮weak

Yes

-分

佢成日話我再咁會早死

駁唔到.gif

肥巴

好衰

pose

Sense

已經過600

多謝我

thanks

叫聲蒲哥

不了

認真 差不多weak

700就weak

點解你個post咁多正皮

fast la

慢d好

687

8

9

0

1

2

3

4

同一個人推太多次會沉底

5

真？

699

訓覺Time

此po已完

Sor lo

揾人屌醒我

me weak

冇用

但我起身了

700了

yes 我也遲到了

係咪有得叫春
感覺自己變咗日間男友
見到面嗰陣時OK 夜晚搵都搵唔到佢 佢覆好似當交功課咁

下 會咁架咩

開新post

快了

用我段嘢

下下個po用

原來寂寞嘅時候
所有人都係一樣㗎

冇一例外

我放棄了

心很痛

咩事推得咁快，新人lm

Send咗啦噚晚

幾日後 只會愈來愈痛

有回音？

最平等嘅情況

有啊

咁咪好囉 正式斷咗

Your face your fate

有冇覆

成b早晨

想逃避一切

諗番起以前成個傻仔咁 明明得果幾粒字都仲咁有心機覆佢
依家比人hea就果斷斷左聯絡佢, 反而咁做先多人真心覆番

就係唔想覆你
已經唔再主動搵你
曾經 只是曾經
點解
點解

morning

有啊 佢覆話「即係做乜都係佢錯」

Group msg就識read 我就藍tick都唔比我

Hi巴巴

溝仔好難

溝女仲難

笑笑呢

傾計ma

好攰

玩到攰

又玩what

行街啫

同笑笑行街

兩個？

幾個人
但得我地兩個行

好正

羨慕了

超開心

好多身體接觸

在一起 在一起

懷疑班fd feel到
有心

好明顯

但平時又一直問我對邊個有好感

想睇吓係咪真係估嗰個姐

佢真係好可愛

i know that feel diuuu

葡萄佢了

y ar

what feel

曖昧嘅味道

睇咗都唔想覆 原來自己係咁煩

邊個係笑笑

狂嘔

一個成日笑嘅👦🏻

爽哂 忍左成日屈住屈住

嘔what

?

係咪識得耐都會hea覆

無人回我

me回

對你無性趣了

Hi肥肥

不回u了

不過見到面好熱情❤️

所以唔應該將所有雞蛋放係同一個籃
應該同時間撩幾個人吹水
咁就點都會有人覆你

又曬

同 player有咩分別，不了

懷疑樓豬訓撚咗

要出池了

幸福地對話中 連登loser先上

有既

Sleep

88

比人hea回好sad

唔舒服

nite

去到一個位真係失望夠 等到好攰好辛苦 等唔到落去個陣 你就會識自己走。同自己講 千其唔好俾機會佢親口拒絕你 因為個陣你會hurt到起唔返身

過來人我自己走完都仲俾佢周圍同人講話我鍾意佢，但佢唔鍾意我，hurt到仆街，真係好後悔冇再早啲走

take care

點解要周圍講咁仆街

要照返學

好攰 唔想再玩人生online

唉因為佢就係一個仆街

agree
勁唔舒服

我成日都睇完諗住轉頭覆但唔記得左

段譽上身？

有個錄音無限replay

yo

又笑

回家休息

唔駛返工？

no need

咁快

勁了 拖了拖了

咁又不會

佢都feel到了

但冇避

屌你兩個

再觀望吓

覺覺豬

未返到

雖然病得好甘但今日好彩有返
進展不錯

有無問候你

開心

幫你拍定手先了

唔好gel

今日有冇可能1001

容易

但only u~

個個走晒

可能要等夜少少

煲劇先

夜啲你又訓教了

雖然係

唯有自己push

病呀

仲煲劇

煲劇唔一樣

早啲唞吓啦

睇埋呢幾集先

推到900先

再push

咩喎

？？？

891

896

898

900

收工

急屎

瞓覺未

睡了

no sleep

910

累

瞓

weak 啦

no

有咩做

煲劇

later

加速

差2集

Fast forward

努力中

慘 我覺得自己越黎越明顯

好明顯啦

我收斂一下

收一收了

yyy

攰

但唔想訓

訓覺啦屌你

惡

訓先唔惡

waiting for 1001

差50only

唔推了 你唔瞓覺

瞓未

偷食

not yet

係床
樓豬呢

喺佢張床

咁早訓

佢話病

蒲完感情台未

咩事

...?

不同我morning

evening

究竟咩叫壞左既人？

on9 唔撚洗做野 唔撚洗搵食阿?
唔做野點養你阿

你

我無壞

我sad到爆

咩樹

岩岩食飽

我前幾日對佢發左少少脾氣之後同佢講返sorry 但佢藍剔左我 我搵多佢一次問佢係咪唔再理我佢都藍剔

整親 有機會留疤

987

屌喺度都無人覆

？

用喜療疤

1001？樓豬開post沒

6

7

你用過？
等佢慢慢淡